六筒? 挑戰「六鏡頭」三星手機新專利打破鏡頭數量記錄

依家啲電話廠，啲設計心思擺曬去相機度，真係好咩？
個相機再清啲、勁啲我都已經無乜feel了，可唔可以搵啲新穎啲嘅嘢出來吸引下消費者？

我一粒鏡頭嘅Xr夠用thx

八九筒

有料出一鏡 1吋sensor 啦

記得以前note5 case 個正面係咁

就快變蓮蓬圖

一陣成個機背都鏡頭

咁老實講，手機攝影有排未到極限，而家都仲係比相機㩒住砌，最明顯係夜拍，對焦同錄影，一日未收相機皮我諗手機廠家唔會收手

清一清，六番。

珍珠奶茶咁

仲未有Master Yi

仆街，密集恐懼症

基本上DC 仔都收晒皮啦, 除非有特別賣點
而家賣得既. 都係CMOS/CCD 用APS-C SIZE 既相機.
唔知幾時電話會痴線到用埋APS-C

啲手機廠不如將整相機嘅資源撥落去整其他嘢
例如聽歌音質啦
手機聽歌質素都未到極限㗎

因為智能手機
之前玩 不斷變大芒
咁人類隻手 size 有極限

而家轉玩鏡頭

想講其實係有唔同team，無衝突
而且手機音質趨勢係藍芽，呢點唔係手機廠去搞，係藍牙聯盟，耳機商，晶片商同音樂製作都要一齊搞，一邊更新藍牙協議令bandwidth更大，一邊更新藍牙晶片，，一邊統一行內耳機曲線標準，一邊睇下唱片商可唔可以引入新技術例如人頭錄音/ sony嘅reality 360之類嘅技術。

咁執著質部相機落去電話到做乜
做啲真係TECHNICAL上既突破唔得既
當年Touch Screen, App Store, Lock Screen, 3D Touch, Touch ID, Face ID
帶起成個科技生態
屌 衣家 ON撚99食蕉咁 為左呃錢 無所不用其極

麻煩享呢兩部野度加滿鏡頭丫

硬件廠，上年靠google fix相機
宜家含晒7

三叔影相柒根本唔關鏡頭事，明明係software寫得衰
三叔哂咁多錢放三鏡兼一億像素有閪用咩，啲銳度同對比仲係爆到仆街睇下人地SE2得一粒鏡頭，但影出嚟明顯自然好多

直接成個無反鏡頭塞係後面算啦
厚d姐

pan記cm1,成部相機咁

nokia 唔係有部都好多咩?

5鏡頭

就算整咁q多鏡頭，最後咪又係主鏡頭決勝負
整廿鳩幾個影相模式但主鏡頭影相差咪又係收皮

十年都唔會影一次相 旅行用相機

罪大RX系列都係得1吋，但幾好賣

聲音嘅嘢好多人根本分唔出

120HZ

其實頂盡四鏡已經夠啦，再多落去成個殼都係窿好睇咩

遲d 電話收得清已經係賣點

上

廣角、超廣角、長焦
夠晒啦
啲低像素細光圈微距鏡根本垃圾嚟
景深鏡直頭係智障產品
ToF放機背都唔知放嚟做乜鳩
要再放真係唯有全景先有用

清一色7番阿傻閪

幾靚d 流出都係360p

小相公？

相對易升級同消費者最care
其他內部零件就有得偷閹

用埋gcam 都係唔夠sharp同邊位好散

Agger

同埋你睇吓市面上D DAP全部都有返咁上下厚
因為要將音訊晶片同其他組件盡量隔離去減少干擾
但而家D電話又要薄又要多功能 (大電、無線差電、光學指紋 etc)
好難做到DAP嘅樣去吸引D發燒友買嚟聽歌

我4G都唔洗要, 我56k都夠

師兄你走先我幫你擋住

係，而家係鬥多鏡，螢幕更新率，有啲支那機仲聲稱去到144hz